[突發]幼園校長失蹤逾兩日 !

任職葵涌一間幼稚園校長、現年45歲的女子余倩瑛失蹤，警方今日呼籲市民提供消息，表示余倩瑛周四（21日）上午離開她位於藍田連德道的住所後失蹤，其家人同日報警。

警方表示，余倩瑛身高約1.63米，體重約50公斤，瘦身材，尖面形，黃皮膚及蓄長直黑髮。她最後露面時身穿淺藍色外套、黑色長褲、黑色鞋、戴眼鏡及攜有紫色手袋。任何人如有余倩瑛消息或曾見過她，請致電3661 0321或9886 0060或電郵至rmpu-ke-2@police.gov.hk與東九龍總區失蹤人口調查組，或與任何一間警署聯絡。

咁猛料, 又係學校出事

校長判官

之前老師跳, 今次校長失蹤
一件傳一件

請求連登偵探全面進場

WFC

東記之後到無良

有可疑

乜撚幼園

呢排啲校長見報率幾高

背後操控教育界果個人終於出手了,我以為佢仲會忍多2年,比我想像中行動得快

遲d得返個幼校長

先係港鐵，交通命脈
跟著教育界

走佬咋？

無啦啦校長走咩佬

大把原因啦⋯⋯
爭人錢，情傷⋯

校長都搞埋d咁既野

校長都係人啫⋯⋯
炒0孖展都死

比較少教育界出現呢d事

九幾年校長為錢殺人燒屍都試過啦

呢d人點可以做校長
為人師表

仲未搵到
聽日點開學

有人目擊佢搭88x新城市廣場落
佢又唔係名人，點解會有人目擊？